我一路向北 離開有你的季節

我加速超越卻甩不掉緊緊跟隨的傷悲

前排無啦啦諗到， 一路向北可能係指一路傷悲

Old news...
Sad but true...